<resources>
    <string name="app_name">TriChu</string>
    <string name="bai_chu">

        Tịnh pháp giới chơn ngôn: <b>Úm! Phạ nhật ra đà đổ một</b> (7-21 lần)\n\n
Thanh tịnh chân ngôn: <b>Úm! Lam xóa ha</b> (7-21 lần)\n\n
Phóng Diệm Khẩu ba đàn chơn ngôn: <b>Úm! Hạ Hùm</b> (7-21 lần)\n\n

        Giới Hương, Định Hương ,dữ Huệ hương\n
Giải thoát, Giải thoát tri kiến hương\n
Nam mô Quang minh vân đài biến pháp giới\n
Cúng dường Thập phương Vô Thượng Tôn.\n\n
<b>Nam Mô Hương Cúng Dường Bồ Tát Ma Ha Tát.</b> (3 lần)\n\n

        Đấng pháp vương vô thượng ,\n
ba cõi chẳng ai bằng.\n
Thầy dạy khắp trời người ,\n
cha lành chung bốn loại.\n
Quy y trọn một niệm,\n
dứt sạch nghiệp ba kỳ\n
Xưng dương cùng tán thán\n
Ức kiếp không cùng tận\n\n

        Hôm nay đệ tử chúng con tụng trì kinh chú, xưng tán hồng dành, tu hành công đức, ngưỡng nguyện mười phương thường trụ Tam Bảo; Bổn Sư Thích Ca Mâu Ni Phật, Dược Sư Lưu Ly Quang Vương Như Lai, Dược Sư Hội Thượng Phật Bồ Tát, từ bi gia hộ cửu huyền thất tổ, ông bà nội ngoại, cha mẹ, anh chị em, và tất cả chúng sinh đang sống hay đã chết; các cha mẹ đang hiếm muốn cùng đệ tử Nguyễn Ngọc Hưng và vợ con phiền não đoạn diệt, Nghiệp Chướng tiêu trừ, Nghiệp Sát, Khẩu, Đạo, Dâm dừng lặn, đoạn diệt Tham Sân Si, cầu mong chút phước báu-hiện đời trí tuệ sáng suốt, mọi việc viên thành, mỗi ngày tinh tấn tu hành, niệm Phật không gián đoạn, hằng ngày lợi ích quần sanh, tuyên dương Pháp Tịnh Độ không ngừng nghỉ - đầy đủ phương tiện thiện xảo. Cúi mong Phật đức từ bi không thể nghĩ bàn, gia trì ủng hộ, toàn pháp giới chúng sinh 1 thời đồng thành Phật Đạo.\n\n

        Phật, chúng sanh tánh thường rỗng lặng,\n
Đạo cảm thông không thể nghĩ bàn,\n
Lưới đế châu ví đạo tràng,\n
Mười phương Phật bảo hào quang sáng ngời,\n
Trước bảo tọa thân con ảnh hiện,\n
        Cúi đầu xin đảnh lễ quy y.\n\n

        Nhất Tâm Đảnh Lễ: <b>Nam mô tận hư không biến pháp giới, quá hiện vị lai, thập phương chư Phật, tôn Pháp, Hiền Thánh Tăng thường trụ Tam Bảo</b> (1 lễ). \n\n

Nhất Tâm Đảnh Lễ: <b>Nam Mô Ta Bà giáo chủ Bổn sư Thích Ca Mâu Ni Phật, Long Hoa giáo chủ Di Lặc Tôn Phật, Đại Trí Văn Thù Sư Lợi Bồ Tát, Đại Hạnh Phổ Hiền Bồ Tát, Hộ Pháp chư tôn Bồ Tát, Đạo Tràng hội thượng Phật Bồ Tát, nhất thiết chư Hiền Thánh Tăng</b> (1 lễ). \n\n

Nhất Tâm Đảnh Lễ: <b>Nam mô Tây phương cực lạc thế giới Đại từ Đại bi tiếp dẫn đạo sư A Di Đà Phật, Đại bi Quán Thế Âm Bồ Tát. Đại Thế Chí Bồ Tát, Đại nguyện Địa Tạng Vương Bồ Tát, Thanh Tịnh đại hải chúng Bồ Tát</b> (1 lễ).\n\n

Ta bà cảnh giới thật mong manh.\n
        Vì để giúp đời, nói pháp kinh.\n
        Bảy Phật Dược Sư diệt tội chướng.\n
        Mười hai nguyện lớn cứu quần sanh.\n
        Ba ngàn hóa Phật đồng gia hộ.\n
        Tám vị Bồ Tát chứng lòng thành\n
        Giải kết Tiêu tai tăng phước thọ,\n
        Phước duyên lợi lạc, sống an lành. \n\n

Nam mô Dược Sư Lưu Ly Quang Vương Phật (3 lần)\n\n

        Nam mô bạc già phạt đế,\n
        bệ sát xã,\n
        lũ lô thích lưu ly,\n
        bác lặc bà,\n
        hắc ra xà dã.\n
        Đát tha yết đa da,\n
        a ra hắc đế.\n
        Tam miệu tam bột đà da,\n
        đát điệt tha.\n
        Án! Bệ sát thệ,\n
        bệ sát thệ,\n
        bệ sát xã tam một yết đế tóa ha.(108 lần)\n\n

Giải kết giải kết giải oan kết\n
Nghiệp chướng bao đời đều giải hết\n
Rửa sạch lòng trần, phát tâm thành kính\n
Quỳ trước Phật đài cầu xin giải oan nghiệt\n
Dược Sư Phật, Dược Sư Phật!\n
Tiêu tai tăng thọ Dược Sư Phật!\n
Tùy tâm mãn nguyện Dược Sư Phật! \n
Nam mô Tiêu Tai Diên Thọ Dược Sư Phật!(3 lần)\n\n

        <b>Nam mô Dược Sư Phật</b> (1080 lần)\n\n

        NAM MÔ NHẤT THIẾT NHƯ LAI TÂM BÍ MẬT TOÀN THÂN XÁ LỢI BẢO KIẾP ẤN ĐÀ RA NI HỘI THƯỢNG PHẬT BỒ TÁT. (3 lần)\n\n

        Nam ma, Xê trê lị da, Đê vi ca nẩm, Xa rà va. Ta tha gá Ta nâm.\n

Om! Bú vi, Bà va, Đà va ri, Va ca ri, Va ca tai! Xu ru Xu ru, Đà ra Đà ra.\n

Xa rà va, Ta tha ga ta - Đa tu, Đà ri, bát mâm, Ba và ti, Cha da và ri, Muốt tri, Xà ma ra.\n

Ta tha ga ta - Đa ma cha cà ra, Bà ra vát ta na, vát chơ ri, Bô đi Va na, Lâm ca ra, Lâm ca ri tê.\n

Xa rà va, ta tha ga ta, A đí xì ti tê, bồ đà dạ bồ đà dạ, bô đi bô đi, bù đà dạ bù đà dạ, xâm bô đà ni.\n

Xâm bô đà da, ca la, ca la, ca lâm tu. Xa rà va, A va rà na ni, Xa rà va - bà ba, vi ga tê, hu ru hu ru, Xa rà va, xô ca, vi ga tê.\n

Xa rà va, ta tha ga ta, ha ra đà da, vát chà ra ni, Xâm bà ha ra Xâm ba ha ra.\n

Xa rà va, Ta tha ga ta, Gu hy da - Đà ra ni - muốt tri, Bu tê, Xu bu tê.\n

Xa rà va, Ta tha ga ta, A đí xì ti ta, Đa tu ga rờ ba, Xa voà ha.\n

Xa ma da, A đí xờ ti tê, Xa voà ha.\n

Xa voà ha, Ta tha ga ta - Ha ri đà da - Đa tu - Muốt tri, Xa voà ha.\n

Xúp bà ra ti, Xì tu bê, Ta tha ga ta, A đí xì ti tê; Hu ru Hu ru; Hùm Hùm; Xa voà ha.\n

Om! Xa rà va, Ta tha ga ta - Ú xi ni xa, Đa tu muốt tra ni, Xa rà va, Ta tha ga tâm, Xa đa tu, Vi bô xì ta, Đí xì ti tê, Hùm Hùm, Xa voà ha.(21 lần)\n\n

Nam mô Như Lai Quán Đảnh Thanh Tịnh Chư Thú Phật Đảnh Tôn Thắng Đà Ra Ni!    (3 lần)\n\n

Phật Đảnh Tôn Thắng Đà Ra Ni\n
Nam mô bạc già phạt đế.\n
Tát bà tha đát lan lô chỉ dã.\n
Bát lạt để tì điệt sắt tra dã.\n
Bột đà dã. Bạc già phạt đế.\n
Đát điệt tha.\n
Úm, bột lâm bột lâm.\n
Thuật đà dã thuật đà dã.\n
Tỳ thâu đà dã. Tỳ thâu đà dã.\n
A táp ma táp ma.\n
Tam mạn đa. Phạ hoa sát.\n
Táp bát ra noa yết để ngược yết na.\n
Tỏa bà bà, tì thú đệ.\n
A tỳ xiển giả. Đổ mạn.\n
Tát bà đát da già đa.\n
Tô yết đa\n
Bạt ra bạt giả na.\n
A mật lật đa tỳ sư kế.\n
Ma ha mẫu đà ra, mạn đa ra bà na.\n
Úm. A hát ra a hát ra.\n
A dũ san đà ra ni.\n
Thu đà dã. Thu đà dã.\n
Già già na. Xoa phạ bà. Tỳ thú đệ.\n
Ô sắt nị sa. Tỳ thệ dã tỳ thú đệ.\n
Tố ha tát ra yết lại thấp nhị. San thù địa đế.\n
Tát ra bà đát tha yết đa.\n
A bà lô ky ni.\n
Tát bà đát đá già đa mạt đế.\n
Tát đà ra, ba la mật đa.\n
Ba rị, phú ra ni.\n
Na ta bồ mật bà la. Địa sắt sỉ đế.\n
Tát la bà đát đà yết đa da. Hất rị đà da.\n
Địa sắc sá na.\n
Đế sắt sỉ đê.\n
Úm, một điệt lệ, một điệt lệ. Ma ha một điệt lệ.\n
Bạt triết la ca dã.\n
Tăng hát đản na tỳ thú đệ.\n
Tát ra bà yết ma, phạt lạt noa tỳ thú đệ.\n
Bát lạt đổ rị ca đế, tì rị, tì thú đệ.\n
Bát lạt để na bà ra đái dã. A dũ thú đệ.\n
Tam ma da. Địa sắt sỉ na. Địa sắt xỉ đế.\n
Úm. Mạt nhĩ, mạt nhĩ, ma ha mạt nhĩ.\n
Á ma ni, á ma ni.\n
Tì ma ni, tì ma ni, mạ hạ tì ma ni..\n
Mạt địa mạt đế, ma ha mạt đế.\n
Đát đạt đa bột đa.\n
Cô thi tì lê thú đễ.\n
Tị tốt bố tra. Bột địa tỳ thú đệ.\n
Úm, hy hy.\n
Thệ dã thệ dã.\n
Tị thệ dạ tị thệ dã.\n
Tam mạt ra tam mạt ra.\n
Sa phạ ra, sa phạ ra.\n
Tát la bà bột đà.\n
Địa sắt sỉ na.\n
Địa sắc sỉ đa.\n
Thú đệ thú đệ.\n
Bạt triết lệ, bạt triết lệ. Ma ha bạt triết lệ.\n
A bạt triết lệ.\n
Bạt triết la yết tì.\n
Thệ da yết tì.\n
Tì giá gia yết tì.\n
Bạt triết ra thệ bạt la yết tì.\n
Bạt triết rô na già đế.\n
Bạt triết rô na bà đế.\n
Bạt triết la tam bà phệ.\n
Bạt triết rô bạt triết rị na.\n
Bạt triết lam, bạt bà đổ mạ mạ.\n
Tát rị lam. Tát la phạ. Tát đỏa bà năng.\n
Tát xá gia. Tì lê, tì thú đệ.\n
Sất dạ phạ bà đổ mế tát na.\n
Tát lạt bà yết đế tì lê thú đễ.\n
Tát lạt bà đát đà yết đa. Sất da mi.\n
Tam ma ta phạ. Tát diện đô.\n
Tát bà đát đá già đa.\n
Tam ma tát phạ sa địa sắt sỉ đế.\n
Úm! Sất địa da, sất địa dạ.\n
Bột đề dã, bột đề dã.\n
Tỳ bồ đề dã, tì bồ đề dạ.\n
Bồ đà dạ, bồ đà dạ.\n
Tì bồ đà dạ, tì bồ đà dã.\n
Mô ca dã, mô ca dã.\n
Tì mộ ca dã, tì mộ ca dạ.\n
Thuật đà dạ, thuật đà dã.\n
Tì thuật đà dã, tì thuật đà dã.\n
Tam mạn đa đát biệt lệ, mô ca dã.\n
Tam mạn đà da sa mế biệt rị thú đễ.\n
Tát la bà đát tha già đa tam ma da hất rị đà da.\n
Địa sắt sa na, địa sắt sỉ đế.\n
Úm, mẫu đề lê mẫu đề lê, ma ha mẫu đà ra,.\n
Mạn đa ra, bát na\n
Địa sắc sỉ đế.\n
Xóa ha.\n

\n\nĐệ tử con tên là Nguyễn Ngọc Hưng từ trước đến nay, do vì ba nghiệp tham sân si, từ thân, miệng, ý đã gây ra, hôm nay đệ tử chí thành xin sám hối. (Phải đọc câu này mỗi lần trước khi xướng lên từng danh hiệu Phật dưới đây)\n\n

- Nhất Tâm đảnh lễ Nam Mô Thanh Tịnh Pháp Thân Tỳ Lô Giá Na Phật (10 lạy)\n\n

- Nhất tâm đảnh lễ Nam Mô Viên Mãn Báo Thân Tỳ Lô Giá Na Phật (10 lạy)\n\n

- Nhất tâm đảnh lễ Nam Mô Thiên Bách Ức Hóa Thân Bổn Sư Thích Ca Mâu Ni Phật (10 lạy)\n\n

- Nhất tâm đánh lễ Nam Mô Dược Sư Lưu Ly Quang Vương Phật
(10 lạy)\n\n

- Nhất tâm đảnh lễ Nam Mô Đại Từ Đại Bi A Di Đà Phật (10 lạy)\n\n

- Nhất tâm đảnh lễ Nam Mô Đương Lai Hạ Sinh Di Lạc Tôn Phật (10 lạy)\n\n

- Nhất tâm đảnh lễ Nam Mô Đại Từ Đại Bi Quán Thế Âm Bồ Tát (10 lạy)\n\n

- Nhất tâm đánh lễ Nam Mô Đại Hạnh Phổ Hiền Bồ Tát (10 lạy)\n\n

- Nhất tâm đảnh lễ Nam Mô Đại Trí Văn Thù Sư Lợi Bồ Tát (10 lạy)\n\n

- Nhất tâm đảnh lễ Nam Mô Cầu Sám Hối Bồ Tát Ma Ha Tát (10 lạy)\n\n

- Nhất tâm đảnh lễ Nam Mô Đạo Tràng Thanh Tịnh Đại Hải Chúng Bồ Tát Ma Ha Tát (8 lạy)\n\n

Lạy đủ 108 lạy, quỳ xuống đọc lời hồi hướng và phát nguyện:\n\n

"Sám hối pháp thâm diệu
Tạo công đức vô biên
Đệ tử xin hồi hướng
Cho chúng sinh mọi miền
Pháp môn xin nguyện học
Ân nghĩa xin nguyện đền
Phiền não xin nguyện đoạn
Quả Phật xin chứng nên"\n\1n

        Nguyện đem công đức này\n
Tiêu Trừ nghiệp xưa nay\n
Tăng Trưởng các phước huệ\n
Viên thành căn thánh thiện\n
Bao nhiêu nghiệp tham dục\n
Bao nhiêu nghiệp sân si\n
Bao nhiêu nghiệp Thân Khẩu Ý\n
Đều diệt sạch không còn\n
Quyến thuộc đồng an lạc\n
Oan gia về Niết Bàn\n
Cùng pháp giới chúng sinh \n
Đồng trọn thành Phật Đạo.\n

    </string>
</resources>